得罪講句 男人都係仆街

男人本性就係咁
唔仆街嗰啲 都只係佢地無本錢做仆街

yesyesyes

yes

yessssssssssssss

yyyyyyyyyyyessss

真
女人本性都係咁
唔仆街嗰啲 都只係佢地無本錢做仆街

讚你一句 女人都係雞

yesyesyeeesss

自己溝親都係仆街就屈全世界都係仆街

咁又未必

想同樓主配種

女人都唔好得去邊

你玩撚晒

應該咁講 所有人都係仆街

馬爻 口吾 至刂

男人唔仆街，但見到鍾意嘅女人都係撲入啲有錢佬度，先知道原來錢係萬能

係咁咖啦
你估女唔係?

男人係仆街
女人就係臭雞
成日麻煩多多
又多要求

女人都係收兵
唔收兵 只係佢地無本錢收兵

結論：全世界都係仆街 無分你我

d女人好撚古惑架

你個理論套起女人到一樣work喎